\begin{song}[remember-chords]{title={Lahko bi zletela},lyrics={Vlado Kreslin}}

	\begin{kitica}
		H^{Em}ej pa to^C sem že vide^{Am}l, {} \\
		t^{Em}o sem že^*C {} dožive^{Am}l. {} \\
		S^{Em}tal pot tvo^Cjim o^{Am}knom, \\
		l^*{Em} jubosu^Cmje gre^{Am}l. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kdo je s kom in ko^ga. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Kdo vse bil je z njo^. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Sami znani obrazi^. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Sami predolgo^*{} {}ooo^*{} {}ooo^*{} {}oooo\chord{D}ooo \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntch{
			Lahko bi zlete^Gla i^Cn uje^{Am}la svo^Dje sa^Gnje, {} \nscs ^C {} ^{Am} {} \scs \\
			lahko^D bi se dvi^*G gnila^C na nji^{Am}h vse do^D{} neba^G. {} \nscs ^C {} ^{Am} {} \scs \\
			Lahko^D bi zlete^Gla i^Cn uje^{Am}la svo^Dje sa^Gnje, {} \nscs ^C {} ^{Am} {} \scs \\
			lahko^D bi se dvi^*G gnila^C na nji^{Am}h vse do^D{} neba^G. {} \nscs ^C {} ^D {} ^{Em} {}
			}{
				\begin{repeated}
					Lahko bi zletela in ujela svoje sanje, \\
					lahko bi se dvignila na njih vse do neba.
				\end{repeated}
			}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_{Em} _C _{Am} _{Em} _{Am}
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		V^se te sta^re zame^re {} \\
		m^*{} erijo^ do srca^. {} \\
		Z^*{} atemnje^ni pogle^di {} \\
		n^am ne da^jo sna^. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kdo je s kom in ko^ga. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Komu je mar zato^. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Tokrat že premle^to. {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		Življenje je kratko^*{} {}ooo^*{} {}ooo^*{} {}oooo\chord{D}ooo \dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			Lahko bi zlete^la i^n uje^la svo^je sa^nje, {} \nscs ^ {} ^ {} \scs \\
			lahko^ bi se dvi^*{} gnila^ na nji^h vse do^{} neba^. {} \nscs ^ {} ^ {} \scs \\
			Lahko^ bi zlete^la i^n uje^la svo^je sa^nje, {} \nscs ^ {} ^ {} \scs \\
			lahko^ bi se dvi^*{} gnila^ na nji^h vse do^{} neba^. {} \nscs ^ {} ^ {} \\
			}{
				\begin{repeated}[3]
					Lahko bi zletela in ujela svoje sanje, \\
					lahko bi se dvignila na njih vse do neba.
				\end{repeated} \\
				\begin{repeated}
					Lahko bi zletela in rešila svoje sanje, \\
					lahko bi se dvignila na njih vse do neba.
				\end{repeated} \\
				\begin{repeated}[3]
					\dots vse do nebaaa\dots
				\end{repeated}
			}
	\end{refren}

	\ifprntach{
		\begin{refren}
			Lahko bi zlete^la i^n uje^la svo^je sa^nje, {} \nscs ^ {} ^ {} \scs \\
			lahko^ bi se dvi^*{} gnila^ na nji^h vse do^{} neba^*{} aa\dots
		\end{refren}
		\begin{refren}
			\begin{repeated}	% TODO kam izgine ta D v 2. verzu? v 3k to dela normalno in prav???
				Lahko bi zlete^la i^n reši^la svo^je sa^nje, {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs {} \\
				lahko\chord{D} bi se dvi^*{} gnila^ na nji^h vse do^{} neba^. {} \nscs ^ {} ^ {} \scs
			\end{repeated} \\
			\begin{repeated}
				\dots vse do\chord{D} neba^*{} aa\dots {} \nscs ^ {} ^ {} \scs
			\end{repeated} \\
			\dots vse do\chord{D} neba^*{} aa\dots 
		\end{refren}
	}{}

\end{song}
